女朋友同我住天南地北 咁我送唔送佢好

單次車程都就黎兩個鐘

次次都約佢屋企附近

係咁既情況 一個好既女朋友係會體諒你
來回四個鐘 咁辛苦 仲要格硬你送既話
唔要都擺

ex寶琳 我鴨脷洲 都要我送

仲要地鐵未通車個時

送到車站咪得

拍拖唔送又好似差梗啲野咁

如果我係你我會送
屌，太古翠林果啲我都照送啦
我住大東北....

但我會約近佢地既地方...

好能醒借啲椅次次上佢屋企..

我去男友屋企來回3個鍾
我次次都自己搭車去佢屋企搵佢
夜晚自己搭車走
咁我都唔會想佢山長水遠送返我出去

雖然佢有時會送我去巴士站
但有時夜晚佢好攰懶得送我落樓個陣
我都覺得佢好仆街
仲要見到佢訓得咁舒服
而我就要搖多個幾鐘巴士先返到屋企

你搞到人地咁攰仲好意思話人仆街

關我咩事 我仲攰過佢

失去過多蛋白質係會暈架

唔送

仲要落到樓下見到一對對情侶
男既送個女既返屋企
我心諗 你條仆街落來睇下人地啦
淨係掛住啪啪啪同訓訓訓 當我係咩

利申：純發洩 男友應該唔會估到我ac 我好愛我男友

你諗下有d情侶long d 仲諗下自己就會覺得好幸福 好似係

如果唔係話太夜 咪唔送囉
一係搵定d野搭車個陣做啦
唔好浪費左d時間

所以買左架車
時間當堂鬆動曬
又成日接女朋友收工

間唔中都要送下嘅
第二日唔洗返工/學咪送囉

星期六日會送，平日就送佢去巴士站，不過散左了，冇人俾我送

多謝你愛我，咁多怨言分手啦我地..

我俾你送我

Bb唔好飛我

唔送，一來一回個幾兩個鐘，我唔好返去早啲瞓覺，如果咁都要逼你送嘅，呢啲女人都唔好得去邊啦

走開 我以後自己打飛機好過

最多我以後唔洗你送我落街搭巴士 我自己行去
Bb唔好唔要我

簡唔中送
叫情趣

之前女友住上水 我住港島
通常晏就佢會出坐巴士出黎搵我 夜晚行完街食飯就渣車送佢番屋企 有時真係幾攰下 不過都好樂意送
真係攰到仆街就call的士送上車
尤其而家咁多南亞狗蝗蟲 點會放心唔送

輕鬆
利申試過

好啦原諒你啦

重點：有車

多謝bb

啜番啖先

咁你下次出完街記得送我返屋企喎

完全一樣
其實唔洗佢送
但我搭到想嘔但你巴士站都唔送我
我心理唔平衡
已經少左去佢屋企

野都唔扑更唔平衡

叫雞都要自己上門
我雞都不如係岩嘅

係既bb
唔送燒春袋

上我屋企訓囉唔使人教啦掛

咁如果一個住太古一個住鰂魚涌但一次都無送過又點睇

會唔會太懶
羨慕

藍字絲打
一齊左成年無一次送過
利申 已經變左ex

除非有野扑，頂多送到轉線站

利申荃灣九龍灣

人地送到你上一個站你都係到嘈

Ching應該送得幾密

一齊耐左都唔送啦 我地兩個西鐵站距離添啦
咪一路keep住whatsapp囉 同埋我一落車都係大閘門口 好安全 唔通係條仔屋企走 要佢送我 再返自己屋企咁無聊咩 放工後更加唔會了

荃灣同小西灣

一係右下一個左上
同longd有咩分別

我以前送返藍田 再返鴨脷洲
搭都mk轉 171，個幾兩個鐘
不過我係巴膠，搭巴士冇所謂
勿相認

其實近同遠咪一鳩樣 睇你有無心既姐 近又話一個站洗乜送 遠又話累呀唔送喇

訓到聽朝先走咪得

送真係有咁重要咩

唔係，次次都係送到太子

丁丁都生銹

我有時都會咁諗 一上到去 11點幾 佢訓緊
到我走啦 9點幾又訓左 有冇咁好訓 啪啪啪又唔見你眼訓

港女格想比人著緊下姐

好似無咩分別 之前果個ex住得無咁遠 果陣我年輕日日送 之後有一兩日有啲攰唔想送無送到 佢就覺得我比以前無咁著緊佢 所以而家呢個未送過..

施主好大怨氣

送上門啪啪啪係咩心態
自己都需要滿足？

愛你既唔會叫你送

女人都係犯賤架喇 日日送就變左理所當然 一唔送就諗你係咪厭喇
平時唔送開有一日突然送又開心成個禮拜

因為愛

有時對住佢真係谷鬼氣

不過算啦 嬲佢唔落

想你送都係想見多你一程車姐

假切十點鍾係mk歸家
慢慢行又hea下咁
送完又要答番對頭車
又經過番mk, 但望一望個時間，十二點
真係心情差到不得了

又唔係住外國荒山野巔

飛咗條女佢

睇情況啦

你送佢唔得嘅

送下啦心理唔平衝+1 成日一個鐘入佢到仲要話我少見 點解你唔出黎搵我

女送男咁開心？

以前會送到大門口 宜家送到搭小巴算
我住大西北 平時都慣左遠車程
但上個禮拜無聊講笑叫下佢試下送我返屋企
佢竟然二話不說好認真咁面有難色
又話唔好啦果啲
果下心都淡鳩埋 心諗你扮下野都好吖
我都送左你四年 敷衍下我都好吖

你既性別令我好混淆

有咩問題